電腦開機不停出現修復畫面

如題 點解決

死hdd

我用ssd 係咪無得救

重裝WINDOWS
再唔得換過隻SSD/HDD
完

俾返部機人啦

Win 10 ?
我試過一次，之後重裝左就冇事